如何資助狗仔女到内地升學？

香港太危險
我捐身家都要資助佢地離開

助佢老母，黑警日日呃ot,送子女去美國讀書都得(人權法案生效前)

叫佢地自己俾啦
呢半年嚟ot賺咁多